steam sales 買1000蚊GAME 過唔過份

之前唔打機, 近排打返機
所以一之過買返幾年既GAME
我想知過唔過份

no

過份 買得咁少

你砌好部機啦

想買就買

任買架喎

我都係買左2a
好多大作都有
日本仔果啲驚折左都貴到閪咁

2隻

買左咩？

你第時生仔姓乜先上黎問

PS4 買到2隻GAME咋1000蚊

未

10000都OK

好多謝你咁留意我,關心我

咁都要開po==

一向連登都有呢D POST
我姓__我老婆就來生仔個仔叫咩名好

呢期真心抵屌

steam係有種魔力
好抵呀好抵呀
買啦買啦

岩玩咪買囉

一次4000
但我成年之後都唔會買

新game 就係
幾多舊 game 成日大減價

Ps4買二隻驚都1000啦屌

以前用開steam都以為係咁
但其實ps store都減得好犀利

巴拉有時間玩真係好

steam上咗detroit become human